真係唔想再拍落去

啪多2次
飛得

日日屌佢就得

辛䒷就要走
捱一世咩

一般男人都係比條女當垃圾架啦 普普通通既女仔都起碼三四件狗公想溝示好 點解要比面你？
除非你有錢/好靚仔 佢咪氹番你轉頭囉
加油啦

似仇人多過愛人

諗下以後幾十年都係咁樣落去你頂唔頂得順？

公主癌到仆街，中出佢先飛。

諗清楚自己拍拖係為咩
大家都係想開開心心啫
你鍾意養公主就繼續

分手囉

仲鐘意佢啲乜？

加油

如果係突然對你事事不滿 好易發脾氣 通常都係淡左唔愛喇

其實唔夾就要走